鍾意畫畫嘅人 有冇平板/手機推薦?

除左ipad pro之外
有邊隻 android平板手機岩畫畫人用
成日塔車都會畫野

Surface book/pro la

Android平板drawing得三星Galaxy Tab S4揀

華為M5 pro同voyo i8 max都得

有無興趣 二手8成新 想放
利申 唔識畫畫 覺得買黎太哂

畫畫竟然唔選擇用ipadpro

幾錢

我用唔慣ios同埋又有啲貴
感覺上唔係iphon用會晒左一堆野

搭車畫畫咋，殺雞焉用牛刀
surface我都覺得過火
利伸ipad pro畫畫

2018 iPad 都用到Apple pencil

你諗下用咩App畫先
好多App只支援iPad

Surface Pro 啦
你行windows
一撚定有一款繪圖軟件啱你
始終畫畫儉習慣唔同
電量又夠用
而且技筆好揸好多

人人習慣唔同

又跟蹤我

咁啱啫
你又唔開post 講games 走黎玩畫畫

十個有九個買完都唔會開出嚟畫，不如幾十蚊買本薄仔買支筆仲實際

畫畫都唔係唯一功能
咁多嘢玩係好鬼正架

屌你，唔撚好再吹奏部垃圾啦 班打手講到曉飛，個乜鳩Dex mode話打得低Windows,屌你完全唔係嗰回事，仲衰過chrome OS, 粒U又慢，支筆又成日斷線

我諗我會嘅
因為轉塔車真係會拎住本簿畫
不過有時想上下色就麻煩

睇埋價錢 我呢啲冇用開iphone嘅人真係岩用surface book多啲

Iphone仲撚貴過surface

Android Desktop Mode 人唔笑狗都吠

平平地2018ipad加支Apple pencil 用埋Procreate，冇得輸

Surface pro重到仆街，倒水電，唔岩你搭車用

利申：用緊surface pro 4加2018 ipad